究竟依加個地步仲可以點割蓆

呢加個個都係到玩割蓆
仲要愈吹愈離譜
有冇人可以幫手分配返啲角色落張圖到
林鄭 盧蛇 前線指揮官 condom 醫管局 葉劉
到底下一個接火棒既係邊個

最後接炮丈肯定唔會係木木奠
因為佢唔配做又沙卜又一滴淚都唔流嘅leon